留意到部分同事放假就完全唔check email，真係好不負責任

公司管理層級別大部分放假都做緊嘢
check下email又唔係好困難，同睇whatsapp message冇乜大分別
如果上司搵到又咩突發問題都可以搵同事盡快解決到
到你返工先做根本處理唔切

你畀我做管理層我咪check囉

唔好話放假 我一收工就唔會check

係啦，而家啲人一啲責任感都無，
以為放假就真係比佢放假休息，完全唔理工作
而家即刻打張warning letter 比佢地啦

呢個咪你做唔到管理層嘅原因

假膠

普通打工仔使唔使咁上心啊,放假就咩都唔理㗎喇

公司有規訂唔係咁易出
但係呢啲我appraisal一定寫衰佢

set 左auto reply 除左大老闆 1向都係列埋放假時間叫佢食自己

唔係放假黎做咩？

普通staff就係未夠資格做管理層先會係普通staff
On9既先會搵管理層黎做比較
你不如搵埋大老闆黎做比較呀笨

冇公司vpn 屋企連唔到公司email